fg搵marketing 工

非三大 讀Bba banking and finance
想試下做in house marketing 係咪入門好輸蝕
自己乜都唔識 有乜要入門識？

識吹水吹。

入行好難咁